有冇人其實幾想香港快d大陸化

講真
恰香港人最勁
其實唔係大陸人
係香港人本身
一日唔大陸化
一日都係俾香港top 1%柔躪
講真對繁體字廣東話依d表面野冇留戀
咩香港文化香港精神
反而覺得係控制人思想工具
以前d人講上海話 潮州話 四邑話
自己埋自己堆 福建人 上海人 水上人 咪又咁生存
冇所謂香港人觀念
識英文就得
香港人依個identity已經玩爛左
俾人cap水cap得太耐
講真你揾一萬幾千
邊個做皇帝一樣
但起碼大陸化有危有機
俾香港本地精英階層玩落去
就真係成世一萬幾千

就算香港成功大陸化，最top 嗰1%都仲係香港嘅top 1%

而大部份人呢又冇技能嗰啲就係被大陸人侵佔，到時仲衰過而家

你點計數㗎